點解要死線

我想問一問點解要咁心急？

依家係大陸果邊急wo, 佢地要10月1前解決

點解我地唔拖落去？

就算我地唔升級，

每個星期有活動一直咁去到10月1再整一個大遊行已經成事，

再唔係咪set 死線做10月2囉！

仲有人話和平集會冇用， 政府都唔回應

政府係中共隻狗，點會回應呀！

我地最近所有活動都係俾全世界睇我地既決心！

依家根本就唔會care政府有咩回應，

我地係做緊野落中共面，

俾彈藥國際去打中共！

對方得返一種方法去贏， 就係分化！

當和理非後盾冇左就會變雨傘咁。

對方仲覺得我地係上次咁，

但估唔到今次我地企得咁硬！

大家繼續換美金啦， 呢場運動要去到10月1架

推

push

有冇死線手足可以講返？

真心唔明， 我講道理既，你解釋到我就支持。

唔可以停 經濟打擊先喺重點 一和平落去 政府唔會理 之後市民會對運動慢慢冷卻 參與既人會少 同埋9月又開學 一定唔可以停勇武

冇話過要停， 一直係要勇武加和理既活動撐到10月1

有冇set死線既手足可以講解下

我地依家既活動

唱美金， 機場出面， 集會遊行， 勇武， 罷工，罷課，攬炒國際行動， 某餐廳罷食

將來： 人鏈

想問點解要set死線？ 唔係繼續落去到10月1

Set死線作用
1. Set談判期限好重要, 唔好等佢藉口無止境拖, 過死線就升級
2. 拖越耐認真兩邊都無好處, 唔係話比你拖到10月1就落到佢面, 佢一樣可以無視你
3. 死線係和理非同勇武換氣接力位

哦， 姐係死線只係一種宣告

俾一個機會政府限時內唔只係回應， 係要處理訴求

唔係就不斷升級持續落去

姐係死線過後只要政府處理訴求就繼續落去

而唔係一野到ending 啦